Smt 8月完約， 要轉CSL

如題

$198 8gb 全速
唔好pm 我 唔係sale